有咩動物易養易打理

你自己

浮雲

港女

毒撚最易養

好煩架 想棄養

魚

☁

唔想養雞

臭既

有分別的
2樣都係要俾錢
但可以屌得

豬

其實我覺得倉鼠都幾易養

金魚

龜

蚊

我哥去旅行寄養過我度4日
每日換紙皮洗兜, 沖涼又見佢好似食浴沙, 唔知佢含住黎玩定點, 好驚食死佢
佢包糧生左蟲, 要幫佢落金魚街買, 買左包海鮮糧, 佢又食哂d海鮮唔食一粒粒果d, 搞到要幫佢挑糧同加糧
又無得同佢互動, 捉佢響手玩會不停郁, 放佢落地又怕佢呢埋沙發底好難搵

我以前養就係用嗰啲 佢屙咗尿會凝固一舊喺度嘅紙粒 每日清走嗰啲 換返少少新嘅就OK 唔好日日換全新 倉鼠係好需要安全感 佢個籠一定要有自己陣味 一星期大洗一次就可以

糧嗰度我試過兩三個牌子 有一隻牌子 包糧全新嘅 但一開已經有穀牛喺裡面 換外國嗰隻糧最好 如果餵餵吓都生穀牛 有機會係包糧無封好 比空氣走咗入去 咁呢個唔關倉鼠易唔易養事 每隻動物嘅糧都要密封

咁我養過細隻又養過熊仔 都有停喺度比我摸 不過你嗰陣係寄養 唔係主人 好難叫佢太相信你 特別係熊仔鼠 體型較大 但好細膽 當初建立信任要啲時間

我而家有隻狗 但個心都好想養返隻熊仔鼠